中華民國 生日快樂

一個中國就是中華民國